(發財埋便) 梁振英：學航天工程喺香港只做維修、但去珠海可做全世界最大兩棲飛機設計生產

唔只係航天工程，大灣區仲有好多行業可以俾香港青年一展所長！隨著高鐵香港段同港珠澳大橋通車，去大灣區其他城市時間更加短、機會更加近，同學們千萬唔好錯過機會呀！

代表珠海製既飛機係由維修員程度既職員黎設計

國家都係由小學程度嘅人治理，你話呢？

講緊出路喎 香港比你做維修 嗰邊可以比你設計

風水佬呃你十年八年……

依樣真，香港產業嚴重不足。

幾多錢人工先

只有幾名幸運兒

維修員同設計師雖然都係工程系，但層次差好遠喎，條友係差不多先生

上去做設計，一有咩問題第一個俾人祭旗

全港最勁踩港撚

飛機引擎設計涉及國家機密唔會俾香港人觸及的，完

看珠西

咪又係美國啲國家機密

去美國可以入nasa添
結論：做美國人

咪講咁多啦屌，你個朵臭晒啦

設計研究開發 係晒英國 歐州 美國 有晒嚴格認證過程

你鬼國果架cert左未？ 重要用假data

咁樣水人上去做爛頭卒？

又呃人去大灣區

造火箭嗰d 都係萬幾蚊人工
想知造飛機有幾多
你隻濕鳩水上飛機有幾多order?
真係有志就去波音 去airbus
嗰d 先係世界

好可能喺香港做飛機維修人工仲高過大6飛機設計幾倍

係香港做高官只可比人鬧 係大陸做高官只可比人讚
返去做國家主席啦你老尾

航天同航空好似係兩回事

航空定航天呀, 屌你老母政府自己都1999

同埋航乜撚野天呀, 叫返太空咪得